{
    "Open in Current Window": "在目前視窗中開啟",
    "Reveal in System Explorer": "在系統檔案總管中顯示",
    "Open in External Terminal": "在外部終端機中開啟",
    "Open in Built-in Terminal": "在內建終端機中開啟",
    "Add Folder to Workspace": "新增至工作區",
    "Remove Folder from Workspace": "從工作區中移除",
    "Open Settings": "開啟設定",
    "Remove Worktree": "移動 Worktree",
    "Move Worktree": "移动 Worktree",
    "Find Worktree": "尋找 Worktree",
    "Add Worktree": "新增 Worktree",
    "Report Issue": "回報問題",
    "Failed to create worktree\n{0}": "建立 Worktree 失敗\n{0}",
    "Create Worktree": "建立 Worktree",
    "Create Worktree ({0})": "建立 Worktree ({0})",
    "Choose a branch to create a new worktree from": "選擇用於建立 Worktree 的分支",
    "Checkout branch ( {0} )": "切換分支 ({0})",
    "Checkout branch ( {0} ) on {1}": "在 {1} 切換分支 ({0})",
    "Checkout": "切換分支",
    "Select branch to checkout": "選擇要切換的分支",
    "Select to open in new window": "選擇在新視窗中開啟",
    "Current commit hash": "目前提交的雜湊值",
    "Switch Worktree": "切換 Worktree",
    "Please select the directory to switch to": "請選擇要切換的目錄",
    "Create worktree": "建立 Worktree",
    "A worktree for {label} {name} will be created under {folder}": "將在 {folder} 下建立 {label} 為 {name} 的 Worktree",
    "Open folder": "開啟資料夾",
    "Open the new worktree in a new window?": "是否要在新視窗中開啟新建立的 Worktree？",
    "Select folder": "選擇資料夾",
    "Select the folder where you want to create the worktree": "選擇要建立 Worktree 的資料夾",
    "Select the new location to move the worktree folder from {0}": "請選擇要將 Worktree 的資料夾從 {0} 移動到的新位置",
    "The worktree for the {0} folder will be removed": "將移除 {0} 資料夾的 Worktree",
    "The following worktree folders will be pruned": "將清理以下 Worktree 資料夾",
    "Add Git repository folder path": "新增 git 儲存庫路徑",
    "Please select the Git repository folder path": "請選擇 git 儲存庫資料夾",
    "Enter the repository name for display": "輸入展示用的儲存庫名稱",
    "Rename the Git repository alias": "重命名 git 儲存庫別名",
    "Remove the Git repository reference from the list": "刪除 git 儲存庫引用",
    "Are you sure you want to delete this repository reference with path {0} and alias {1}?": "確定刪除路徑為 {0}、別名為 {1} 的儲存庫引用？",
    "Please enter a name for display": "請輸入展示用的名稱",
    "Select command": "選擇命令",
    "Select the command you want to execute in the terminal": "選擇在終端機中需要執行的命令",
    "Sort by branch name": "根據分支名稱排序",
    "Sort by repository": "根據儲存庫排序",
    "Successfully removed the worktree for the {0} folder": "成功移除 {0} 資料夾的 Worktree",
    "Worktree removal failed\n\n {0}": "Worktree 移除失敗\n\n{0}",
    "Worktree {0} completed successfully": "Worktree {0} 成功",
    "Worktree {0} failed: {1}": "Worktree {0} 失敗：{1}",
    "Worktree moved successfully": "Worktree 移動成功",
    "Worktree move failed \n\n {0}": "Worktree 移動失敗\n\n{0}",
    "Switching worktree failed \n\n {0}": "切換 Worktree 失敗\n\n{0}",
    "Failed to open external terminal\n\n{0}": "開啟外部終端機失敗\n\n{0}",
    "Worktree pruning completed successfully": "清理 Worktree 成功",
    "Failed to prune worktree": "清理 Worktree 失敗",
    "The folder is not a valid Git repository": "該資料夾不是可用的 git 儲存庫",
    "The Git repository folder already exists in settings": "git 儲存庫資料夾在設定中已存在",
    "The folder does not exist": "資料夾不存在",
    "The file does not exist": "檔案不存在",
    "The path is not a folder": "路徑不是資料夾",
    "Please install the extension, click to search for {0}": "請安裝擴充功能，點擊搜尋 {0}",
    "Saved successfully": "儲存成功",
    "Copied successfully: {0}": "複製成功：{0}",
    "Removed successfully": "移除成功",
    "Pull commit ( {0} → {1} ) on {2}": "拉取提交 ( {0} → {1} ) 於 {2}",
    "Push commit ( {0} → {1} ) on {2}": "推送提交 ( {0} → {1} ) 於 {2}",
    "$(arrow-up) Ahead commits {0}\n\n": "$(arrow-up) 可推送提交 {0}\n\n",
    "$(arrow-down) Behind commits {0}\n\n": "$(arrow-down) 可拉取提交 {0}\n\n",
    "*Click to open this worktree in a new window*\n\n": "*點擊以在新視窗開啟此 Worktree*\n\n",
    "$(folder) folder {0}\n\n": "$(folder) 資料夾 {0}\n\n",
    "$(file) file {0}\n\n": "$(file) 檔案 {0}\n\n",
    "commit": "提交",
    "branch": "分支",
    "remote branch": "遠端分支",
    "tag": "標籤",
    "commit hash": "提交雜湊值",
    "commit message": "提交訊息",
    "$(error) Detached from Git version\n\n": "$(error) 已從 git 版本中分離\n\n",
    "$(lock) The worktree is locked to prevent accidental purging\n\n": "$(lock) 已鎖定該 Worktree，防止被意外清除\n\n",
    "✨ Main worktree folder, cannot be cleared or locked\n\n": "✨ Worktree 主資料夾，無法被清除和鎖定\n\n",
    "Load More...": "載入更多...",
    "More actions...": "更多操作...",
    "OK": "確認",
    "operation": "操作",
    "Lock": "鎖定",
    "Unlock": "解鎖",
    "Repair": "修復",
    "Copy": "複製",
    "Copy • {0}": "複製 • {0}",
    "Click to display worktree list in workspace": "點擊以顯示工作區內的 Worktree 清單",
    "Click to display all worktree list": "點擊以顯示所有的 Worktree 清單",
    "Click to display recently used folders": "點擊以顯示最近使用的資料夾",
    "Click to display favorites": "點擊以顯示收藏夾",
    "Please select an action": "請選擇一個操作",
    "template content": "範本內容",
    "folder path": "資料夾路徑",
    "reference name": "參考名稱",
    "View Git history": "檢視 git 歷史",
    "Select Git repository to create worktree from": "請選擇用於建立 Worktree 的 Git 儲存庫",
    "Please open at least one Git repository in workspace": "請在工作區中開啟至少一個 git 儲存庫",
    "Add Git repository": "新增 git 儲存庫",
    "Multiple repositories": "多個儲存庫",
    "Single repository": "單一儲存庫",
    "Please select the root directory containing multiple Git repositories": "請選擇包含多個 Git 儲存庫的根目錄",
    "Select folder(s)": "選擇資料夾",
    "Fetch all remote commits on {0}": "在 {0} 擷取所有遠端提交",
    "Fetch remote ( {0} ) on {1}": "在 {1} 擷取遠端 ({0}) 的提交",
    "Open the repository in Source Control view": "在原始碼控制檢視中開啟儲存庫",
    "Use folder name": "使用資料夾名稱",
    "Use full path": "使用完整路徑",
    "There are no folders to add": "沒有可新增的資料夾",
    "All folders have been added, no more folders available": "已新增所有資料夾，沒有更多可新增的資料夾",
    "Refresh": "重新整理",
    "Add to Git repository management": "新增至 Git 儲存庫管理",
    "Add to favorites": "新增到收藏夾",
    "Open recently used folders": "開啟最近使用的資料夾",
    "Open worktree list": "開啟 Worktree 清單",
    "Enter worktree directory": "輸入 Worktree 目錄",
    "Please select a different directory": "請選擇其他目錄",
    "The selected folder is not empty": "資料夾不是空的",
    "Create new branch...": "建立新分支...",
    "Create new branch from...": "基於...建立新分支",
    "Branch name cannot be empty": "分支名稱不能為空",
    "Branch name is invalid": "分支名稱無效",
    "Choose a reference to create new branch from": "選擇要用來建立新分支的參考",
    "Please enter branch name": "請輸入分支名稱",
    "Delete branch": "刪除分支",
    "The branch {0} based on {1} will be deleted": "將刪除基於 {1} 的分支 {0}",
    "Failed to delete branch ({0}): {1}": "刪除分支 ({0}) 失敗：{1}",
    "Failed to copy files: {error}": "複製檔案失敗：{error}",
    "Rename branch": "重命名分支",
    "Deleting branch {branch}": "正在刪除分支 {branch}",
    "Creating worktree {path}": "正在建立 Worktree {path}",
    "Copying files to worktree {path}": "正在複製檔案到 Worktree {path}",
    "Removing worktree {path}": "正在移除 Worktree {path}",
    "Force remove": "強制移除",
    "Searching folders": "正在搜尋資料夾",
    "Loading...": "載入中...",
    "Bundling repository..., {path}": "正在組合儲存庫... {path}",
    "Repository backup successful: {path}": "儲存庫備份成功：{path}",
    "The selected items will be removed from the list": "選取的項目將會從列表中移除",
    "Please select the items you want to remove": "請選擇您要移除的項目",
    "Select Git repository to prune worktree from": "請選擇需要清理 Worktree 的 Git 儲存庫",
    "Remove items from the list": "從列表中移除項目",
    "Contains uncommitted changes:\n\n{changes}": "含有未提交的變更：\n\n{changes}",
    "Create": "建立",
    "Open": "開啟",
    "Delete": "刪除",
    "Prune": "清理",
    "Remove": "移除",
    "Running post-create command...": "正在運行 post-create 命令..."
}
